［有圖］邊個留低左張銀行卡係地鐵

仲要係地鐵站入面啲櫃員機隔離啲房仔

咁都安全過跌咗喺出面呀

明明間房10年都唔見人用

系優越理財既客

想識

邊個地鐵站先得咖

筲箕灣！

一個有D出口，底色好似紫紫地色既站

推推

我成日去㩒錢但係隔離永遠都冇人 熄哂燈

係咪特登留低 仲安全過擺夾萬

真係愈危險嘅地方就係....

Green banking 黎架wo